### Spørgsmål 1

![Alt text](../Billeder/image.png)

Oplysningerne ligger fire steder - ikke smart

Har en sikker protal hvor kunden kan upload billedet

Være sikker på at man har lov til at behandle kundens data(Id-oplysninger)

### Spørgsmål 2

![Alt text](../Billeder/image-1.png)

Alt person data er dækket af persondataforordningen(GDPR)

### Spørgsmål 3

![Alt text](../Billeder/image-2.png)

Længden er vigtigst men, er ikke sikker nok hvis den står alene.

### Spørgsmål 4

![Alt text](../Billeder/image-3.png)

Man ved ikke hvem der sider på netværket.
Det er bedre end ingen ting, Defence in depth.

### Spørgsmål 5

![Alt text](../Billeder/image-4.png)

Brug altid internetdeling når man ude af huset, især når det er i firma sammenhænge.

### Spørgsmål 6

![Alt text](../Billeder/image-5.png)

Hvis det er slået til

### Spørgsmål 7

![Alt text](../Billeder/image-6.png)

Slet med det samme efter brug

### Spørgsmål 8

![Alt text](../Billeder/image-7.png)

Gem på et sikkert sted og slet mailen

### Spørgsmål 9

![Alt text](../Billeder/image-8.png)

Aldrig klik på link

### Spørgsmål 10

![Alt text](../Billeder/image-9.png)


### Spørgsmål 11 

![Alt text](../Billeder/image-10.png)

